★一路出殯 一路飲喜茶，有冇問題？

一路扑野都得

喪事飲喜茶，沖喜

支那文化，必飲

冇，飲多啲祝早日落去團聚

沖杯喜茶沖下喜

吉儀入面個一粒瑞士糖已經out

瑞士糖，個名係瑞士，一睇就知係外國勢力。人人duck耳豬芝

應該飲靈堂可樂

吉儀轉用 支那寶

呢個笑撚左

2020東京奧運，一邊飲支那喜茶，一邊替支那隊打氣，向住電視，睇cctvb直播比節，一齊用蝗語嗌：揸疣揸疣

牛B死左？